連登仔話寧願超強颱風唔好打日本打香港，依家恨到啦。

屌你老母

中撚左啦

個風愈黎愈黎

愈黎愈落

打中先講啦

有連登力場，碌撚繼續長

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

屌 上次打風 打到隻窗裂左 今次仆街了

成班傻閪